﻿Tu as battu le fantastique PGM de l'informatique: le gardien du module Introduction aux Systèmes Informatiques, Nono *se racle la gorge*... euhm... Nenet--  Pardon, Bruno Ernet.
Je suis impressionné. Pour une fois, je ne me suis même pas endormi. Tu fais donc partie des talentueux énergumènes qui profitent de mes cours remplis de connaissances pour en faire bon usage par la suite. Cependant, ce n'est que le début, je ne suis pas le seul gardien à vaincre avant d'obtenir ton premier Semestre...
Je t'offre la gemme noire.